Elizabeth herkende het onmiddellijk de livrei, vermoedde wat het betekende, en verleende haar niet in geringe mate verrassing voor haar relaties door hen bekend te maken met de eer die zij heeft verwacht.
